比埋memo紙你既cafe，請大家幫手懲罰一下佢

呢間鋪頭上左黃店list，但今日同朋友上去食，計埋我地得2枱客
我嗌左個韓式卡邦尼意粉但我唔記得影相
辣辣地幾特別
朋友嗌左個忌廉三文魚意粉

清清地幾好食包左杯野飲138
我地嗌左杯蜂蜜蘋果茶，飲到底竟然有蘋果粒粒都幾驚喜

佢地有board game可以比你地上去玩，除左比較普遍既遊戲，亦都有啲比較偏門既boardgame，員工會好親切咁教你地玩，亦會介紹啲遊戲比你地玩
鋪頭窗口有連儂牆比大家貼文宣

食完飯佢地仲會比memo紙你去痴連儂牆

我就畫左隻好醜既腦魔

原諒我啲字好醜同埋我既小學生畫功

呢間餐廳位於旺角一條巷仔既大廈入面都幾難搵，不過打比佢地問路佢地會教你點行過去

餐廳名：棋吧
地址：

大家朋友聚會傾計不妨考慮懲罰一下佢

下星期去食先

自推

先推

老細你好

我唔係老細啊

138？憑咩

藉住反送中個名宣傳自己舖頭

都話唔係老細
我係老細行行下街比狗拉
大家都係兄弟爬山姐

真 得兩枱咪正常

推

真黃店？

真黃店318都照比啦

True
我覺得大家做到幾多咪做，黃店就係需要懲罰

佢上左黃色小店ig list

佢個ig page都好多文宣架

都係個句，我係老細想借啲意宣傳既話出出下街比狗拉